90後回憶：一個VERY GOOD網上的寵物小精靈競技場，也好玩到爆呀！

比卡超之競技場
Pikachu's Battle

歡迎來到本網！
本網是比卡超之國度的附屬競技場！

祝各位會員農曆新年快樂！
本網Logo(歡迎連結)：
本網最後更新日期： 19 / 11 / 2007
本網生日： 01 / 09 / 2005
本網分站：比卡超之國度 數碼暴龍&寵物小精靈的遊戲世界 更多…
+--PUSH START--+

站長公告
-本網站長是香港人，因此本網的寵物小精靈會使用香港譯名，而不會使用任何台灣譯名，來自台灣的會員敬請留意！(會員可以到寵物小精靈各地譯名得知所有小精靈的香港譯名和台灣譯名！)
-瘋狂大獎賞！只要你加入了比卡超之國度，然後來加入比卡超之國度後登記處報到，並留下你的訓練員編號，你便可以加500元！另外，本網決定，只要比卡超之國度的會員人數達到1000，所有訓練員便可以加1500元！事不且遲，為了發財，趕快加入比卡超之國度及激請其他人(例如：朋友或網友等)加入吧！
-最重大消息！由於站長經試驗後證實，字型華康海報體W9比字華康海報體W12更漂亮，因此本網決定改用字型華康海報體W9！
-於訓練員需知中的其中一個項目「戰鬥時如何知道精靈使出的招式？」已被修改，請重新閱讀！
-比卡超之競技場 論壇版已在籌備中，可能會正式推出！(想知道詳情、想跟站長商量、想幫站長忙或想申請職位，就用MSN請跟站長聯絡！站長MSN：rachelauyeung@hotmail.com)
-「寵物小精靈的遊戲」已被列入黑名單！
-本網站長因近日功課繁忙，需要會聘請三個專門負責為本網更新的助理管理員，有興趣

咩料？

回憶